我為咗你而上連登

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

心碎了

屌差別待遇

好啦👌

我為咗你而上連登

抄Post係咩心態

致敬